（理性討論）大家有冇畀仇恨蒙蔽雙眼？

我要同幾個疑似手足割蓆

大家可以入去睇睇
樓主話嘅係割佢嘅手法，之後指出明明人地淨係撕文宣就郁手打人係唔啱，唔可以以過分武力去解決。我唔明點解一大堆淨係喺到講五毛、左膠 ？
唔好畀仇恨蒙蔽雙眼就啱聽，但係要用公平、公正、理智嘅信念就唔啱聽？
大家可以用證據去反駁唔係手足郁手先，可以講核彈都唔割之後不推文回覆，但點解淨係一味識屌鳩人左膠。個阿叔打人嘅，私了我舉埋雙腳贊成，但淨係撕文宣就要打，係咪少少過分咗？
對唔住嘅係我好夜先喺屯門返到屋企，冇時間睇新聞，但冇睇新聞嘅係咪淨係得我一個？個個都知道邊個郁手先？
唔完美，可接受，要改善。

利申 核彈都唔割 屌鳩佢割蓆好啦，可唔可以唔好一味話佢死左膠，起碼我冇睇到佢話點都唔可以打個廢老

歡迎理性討論
我知可能大家冇乜時間去覆啲唔想覆嘅post，但解釋下總要掛？

好人好姐，個個唔打點解打佢呀

如果真係嗰個白衫上的士廢老郁手啊、非禮在先，麻煩入黎同我講一講詳情，啱啱返到屋企已經用曬啲力氣先打開到連登睇睇，重打咗咁多字真係冇曬力氣睇新聞

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

我睇隔離post見到有人話非禮，但亦有人話佢撕文宣唔係第一次，畀人認到所以打佢，我都淨係想知真假

咁唔講私了咁上面講有郁手嘅手足係屬於邊一種？係為民除害定係以武制暴？好似都冇人講個廢老郁手咁應該唔係自衛反擊？

呢個acc block得

好似志矮同叻Gor拎住玻璃樽凶人
利申：睇直播

大家可唔可以話畀我知個詳情係咩或者解釋畀我依個無知嘅人聽

出邊影到廢老打人先，自己睇完先

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

但係我見有人話畀人打嗰個廢老唔係拎玻璃樽嘅？

同樣地，大家可以喺我個post留言話係廢老打人先，我都希望喺其他post都可以咁做，講多句人地印象好啲又唔會浪費你地太多時間姐

起完底你都覺得要block咪block lor

sorry 但我追咗一陣post見到啲人都喺到問咁嗰個白衫上的士嘅廢老點解畀人捉落黎打我就係問緊依個廢老而唔係黑社會嗰啲，嗰啲打死咗我都唔割啦

係之後嗰個白衫廢老唔係黑社會拎玻璃樽嗰兩個wor

所以冇人肯上黎理性討論下？我見咁多個post都話唔知發生咩事

掃黑除惡，好明顯依個都係黑社會，打黑社會唔需要理由，除暴安良，掃黑除惡，大家要識運用四字詞語，唔好再講兩個字詞語

個阿叔已經跪曬地講對唔住，同埋佢又點樣好明顯係黑社會？

淨係負皮嗰啲唔講點解？

有咩問題？又要手足送左頭先識開po叫人唔好當手足condom

有無Link？

一句講曬
話要割嘅全部block柒

你班偽勇武分清楚兩件獅鳥先啦

白色背心阿叔咩事?

sorry我真係睇完都唔知佢點解要畀人打

無片？

我想睇背心阿叔俾人扶條片

咁唔知你又打唔打算block我，我已經講咗核彈都唔割不過閣下可能未必睇到

你負皮我我預咗，說話實唔啱你地聽，又會覺得我左膠嗰啲，依啲都冇所謂，我淨係想有人清晰咁解釋下佢點解畀人打同證據。
利申：前線

你改好用詞再講，你諗下條街咁撚多人，點解得佢比人打，你自己諗下前線手足會唔會無分別攻擊

以武制暴既意思係用最低武力制止暴徒
用索帶等工具制止人施襲，令人唔能夠再襲擊人既武力已經足夠
警察做唔到，唯有等平民去做
如果濫用武力去報復，咪做緊黑警做開既行為?

唔知你係冇出過去定點，我地前線都會有mk仔黑社會。上次915我見撚住條仆街mk仔因為人地喺到笑鳩佢地所以扑人，重要係扑手足，依個係咪一個合理嘅理由？同樣地，你淨係話街咁撚多人點解得佢畀人打就係一個好好嘅證據？

正解，可能我打字真係好差，表達唔到我想講嘅野
我絕對核彈都唔割，但咁係咪代表前線其他手足唔洗改善？

呢個comment 唔講仲以為係警察 post

咁你係咪應該FC咗先 先至打咁多字

問題係大家都唔知，可以點FC
其他開post話手足打佢冇錯嘅人又有FC到？

都無資料，無證據。點解釋，點討論。得段片。

咪就係，不推文。

又一個三毛帶風向 post

不推文回覆

抗暴無罪 還拖有理

我幾時有話自己知道曬來龍去脈？我咪叫知道嘅人入黎同我講

係啊，冇得討論，咁點解又可以一口咬定手足係啱，阻住就係死左膠？

笑死 除咗入黎講人地三毛五毛重識做啲咩？
利申 係三毛五毛嘅我死全家

訓撚醒未呀你

個問題係佢冇片，唔知佢講邊單

真心支持大家將理智放低

大家又可以block一個

鐘意咪block
我淨係叫人唔好濫用私了，重講到明核彈都唔割
所以依家前線大撚曬，做乜都得gala?